香港有無d真係有料教截拳道既師父

睇完李小龍既技擊法好想學

有無武術撚？

推堆呢下唔推了

高拔華

真心勁

不過學野都好傷
我知我無用

學截拳道首先自己睇下書領會下個精神係乜
之後就會明白冇人教到你截拳道

呢個睇過

然後就拳又唔識出但又滿腦哲理咁

咁你慢慢搵